Google：如果您的Gmail、Drive或相片已閒置 2 年，我們可能會刪除您的內容

又要收費，又要刪人嘢，屌你老母

轉會囉

自己起個nas千蚊

食屎狗

比咗錢唔用都刪?

比左唔刪

記錄良好先唔刪，點叫記錄良好

你有冇畀錢？

多開google drive gg

乞兒到你

坐監咪冇撚哂 on99

有畀$

合理，唔通比你班友免費霸住人地D資源一世咩

唔好犯法咪得囉

有api access就唔會倒數2年，用multcloud應該可以自動 keep住api access

無擺野入去,但間唔中轉下密碼當唔當閒置

Drive,Photo,Gmail個別計2年，只入gmail唔理Drive,Photo兩年就剷Drive Photo，入下網頁就會重計兩年，第三方軟件係啲服務做過野都會重計兩年，

社會信用值

雲端嘅缺點表露無遺，當初對雲端有戒心嘅人可以話係好正確

開放唒所有私隱權限比佢=記錄良好

2 年閒置先刪除，其實有咩問題？

Google drive乞衣大法收皮

好在我有比💰

發窮惡

我個drive唔撚爆你理鳩得我放幾耐呀屌你

咁唔怪得要推翻資本家啦，窮人就注定要死

Nas好慢。。。

Nas慢？ 笑咗

nas 慢
冇睇過翼王都有睇過linus 掛
10gb/s nas 都有啦

好似某大國咁話你係就係唔係就唔係

喺連登提支那YouTuber 🪦

點為之閒置 當我有一千張圖 我唔係要逐張睇一睇至算無閒置到呀

咁 gmail 就要逐個email得明開下

將自己春袋比人渣住。所以唔好靠晒佢。

方便同穩定嘅選擇

留名等睇有新服務幫人定期自動重計

咩黎

自己比個春袋商人

第時有咩google stadia黎香港都唔好靠晒佢
如果整死左實體機市場就大鑊

講緊個apps姐 upload樣野就已經唔係閒置

兩個閒置係個帳號計
定一張張圖計先

其實ios android steam買野神早已經係咁…
人地公司改政策，你就已經玩唔返之前既遊戲…

用開iphone,但同時有google drive會upload相，會唔會比佢刪？

唔可以放哂所有雞蛋係同一個籃度

係係係
有錢乜都有

去github action每日call下個api得唔得

新acc 有呢條
我覺得無問題
但舊acc ？

你係咪戇撚鳩？
你1990出世，2020立法修訂係咪唔關你事？